（累人累物？）點解請兩個賓妹都揍唔掂一個廢老？

又唔係大小便失禁，又唔係半身不遂…

點解請兩個賓妹都揍唔掂一個老野既
？

放假

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

雖然可以講係放假，但殺得自己老母，已經唔係工人放唔放假嘅問題，只可以話佢親工人唔喺度嘅機會殺咗老母佢。

唔係因為一日半日放假先揍唔掂件老野，進而動殺機呀？

你唔好係咪都貼